=== Plugin Name ===
Contributors: yamoney
Tags: яндекс.касса, яндекс, woocommerce, payment, gateway, yandex
Requires at least: 4.0.1
Stable tag: 1.3.3
License: License Agreement
License URI: https://money.yandex.ru/doc.xml?id=527132

Прием платежей на сайтах WooCommerce.
Разработка и поддержка — компания Яндекс.Деньги

== Description ==

**Важно**

Плагин «Яндекс.Касса» разработан для WooCommerce 3.x и выше.

The Yandex.Checkout plugin is compatible with WooCommerce version 3.x or later.

**Описание**

Плагин «Яндекс.Касса» – платежное решение для сайтов на WooCommerce:

* включает 12 способов приема платежей,
* подходит для юрлиц и ИП,
* деньги поступают на банковский счет компании.

**Description**

The Yandex.Checkout plugin is the payment solution for websites that use WooCommerce:

* includes 12 payment acceptance methods,
* suitable for companies and entrepreneurs,
* settlements are made to the company's bank account.

**Настройка плагина**

Чтобы принимать платежи через плагин, нужно подать [заявку на подключение Яндекс.Кассы](https://money.yandex.ru/joinups) и заключить договор с компанией «Яндекс.Деньги» (онлайн).
После этого вы получите нужные настройки.
[Инструкция по установке и настройке плагина](https://kassa.yandex.ru/manuals/woocommerce.html)

**Plugin configuration**

To accept payments via the plugin, apply for onboarding with Yandex.Checkout and enter into a contract with Yandex.Money (online).
We will send you the required settings afterwards.

**Поддержка передачи данных чека**
Если вы настраивали отправку чеков в налоговую через партнеров Яндекс.Кассы (по 54-ФЗ), в настройках модуля надо включить отправку данных для чека.
[Помощь Кассы: отправка чеков по 54-ФЗ](https://yandex.ru/support/checkout/payments/tax-sync.html)

**We support the transmission of receipts**
If you configured the transmission of receipts to the Tax service via Yandex.Checkout (in accordance with Federal Law No. 54-FZ), enable the transmission of receipt data in the settings.
[Yandex.Checkout's guide for transmission of receipts in accordance with Federal Law No. 54-FZ](https://yandex.com/support/checkout/payments/tax-sync.html)

**Тарифы**

Подключение Яндекс.Кассы и настройка плагина – бесплатно. Комиссия за прием платежей – от 2,8%.
[Посмотреть все тарифы на сайте Яндекс.Кассы](https://kassa.yandex.ru/fees)

**Rates**
Onboarding with Yandex.Checkout and plugin configuration are free of charge. The commission for accepting payments starts at 2.8%.
[View all rates at the Yandex.Checkout website](https://checkout.yandex.com/fees)

**Все возможности Яндекс.Кассы**

После подключения Яндекс.Кассы доступны:
* 12 способов приема платежей. Карты, электронные кошельки, интернет-банки, сервисы онлайн-кредитования, наличные, баланс телефона. Вы сами выбираете, какие способы нужны, и перечисляете их в договоре. Кнопки оплаты можно разместить на своем сайте или на сайте Яндекс.Денег: выберите подходящий вариант при настройке плагина.
* Личный кабинет на сайте Яндекс.Кассы. В нем можно делать возвраты платежей, выставлять и отправлять счета, общаться с менеджерами Яндекс.Кассы.

[Перейти на сайт Яндекс.Кассы](https://kassa.yandex.ru/)

**All features of Yandex.Checkout**

After the onboarding, you can access:

12 payment acceptance methods. Cards, e-wallets, online banking, installment plan services, cash, phone balance. Select the methods by yourself and specify them in the contract. You can place the payment buttons at your website or at the Yandex.Checkout website: choose the suitable option when setting up the plugin.
Your own Merchant Profile at the Yandex.Checkout website. Use it to make refunds, create and send invoices, or contact the Yandex.Checkout manager.
[Visit the Yandex.Checkout website](https://checkout.yandex.com/)

== Installation ==

[Инструкция по установке и настройке плагина](https://kassa.yandex.ru/manuals/woocommerce.html)

== Frequently Asked Questions ==

Раздел заполняется

== Screenshots ==

1.
2.
3.
4.

== Changelog ==
= 1.3.3 от 05.02.2020 =
* Исправлен баг с некорректным описанием способов оплаты
* Добавлено описание для некоторых ошибок при оплате

= 1.3.2 от 15.01.2020 =
* Исправлен вызов ajax хука для неавторизованных пользователей.
* Обновлен SDK до версии 1.5.5.

= 1.3.1 от 07.10.2019 =
* Исправлена ошибка подключения bootstrap.
* Добавлена иконка плагина.

= 1.3.0 от 04.10.2019 =
* Добавлен платежный виджет в список платежных методов.
* Добавлена поддержка второго чека.
* Изменен интерфейс настроек модуля.

= 1.2.1 от 13.08.2019 =
* Добавлены поля предмет расчета и способ расчета для доставки.
* Исправлены мелкие ошибки.

= 1.2.0 от 21.05.2019 =
* Добавлены реккурентные платежи

= 1.1.14 от 09.04.2019 =
* Изменен лейбл для ставки НДС с 18% на 20%

= 1.1.13 от 18.02.2019 =
* Добавлен метод ТКС

= 1.1.12 от 24.12.2018 =
* Поля для ФФД 1.05 вынесены из под настроек налогов.

= 1.1.11 от 08.12.2018 =
* Добавлены поля для ФФД 1.05

= 1.1.10 от 25.11.2018 =
* Добавлен комментарий с реквизитами платежа в метод оплаты Сбербанк Бизнес Онлайн

= 1.1.9 от 29.10.2018 =
* Добавлен метод оплаты Сбербанк Бизнес Онлайн

= 1.1.8 от 28.09.2018 =
* Добавлено приглашение пройти опрос

= 1.1.7 от 12.09.2018 =
* Добавлена настройка управления отображением инфоблока "Заплатить по частям"

= 1.1.6 от 29.06.2018 =
* Исправлены мелкие ошибки

= 1.1.5 от 22.06.2018 =
* Добавлена отправка description
* Добавлена обработка холдовых платежей

= 1.1.4 от 03.05.2018 =
* Актуализация PHP SDK до версии 1.0.8
* Добавлен метод "Заплатить по частям"

= 1.1.3 от 10.04.2018 =
* Актуализация PHP SDK до версии 1.0.6
* Добавлена поддержка уведомлений succeeded

= 1.1.2 от 09.04.2018 =
* Добавлена локализация

= 1.1.0 от 22.01.2018 =
* Добавлен функционал проведения платежей через админку
* Добавлена валидация пары: secret key - account id

= 1.0.1 =
* Публикация в магазине приложений